哩段空檔期係咪最好時機諗下點搞不合作運動？

阿sir，不合作運動唔等於犯法